有冇師父可以簡介下bk2551 arkk arkf arkg?

呢四隻野都係ark系列 但有咩唔同

想研究下

牛定熊

屌你

留名

大L鑊

仆街了，要走貨

酒呀！！！

契媽rip

molamola, ark mola

新年第一次屌你老母

仆街了

巴菲特都搞

屌

垃圾嚟 唔洗知

All in ark系列is ok

咪啦

全部垃圾唔好買

arkr

要切肢了

大獲了

麵麵happy new year

屌你咩係咪想比人開年
專心養病啦ok?

買ARKR

靜啦仆街
唔好再搞美女

玩撚完

買哂就得

星期一不問價放

慘喇

仆街 女神都唔夠燈神玩

咪講呀

新年快樂

屌你連契媽都搞

全部垃圾黎。千祈唔好買

屌 靜啦

今鋪大獲 挑機契媽

垃圾股女人渣旗 PUT佢就岩

垃圾嚟 put鳩佢就啱
你睇呢幾隻最近一星期跌咗10%就知有幾垃圾啦

arko arkr

屌 酒啊

股joy

麵神求下你唔好攪ARK系列…
好多人會jump ifc...

不問價走貨

唔好亂嚟呀

唔好搞契媽啦

好嘢嚟 剩係識升

仆街 走先

麵麵買arkr好啦，其他唔好搞

唔好啊

最近先加左倉 麵仔你研究其他啦

不存在了

咪搞啦

收手啦

新一年第一日就要屌你老母

買

有冇人簡介下呀

咪搞契媽啦

屌你老母

屌你契媽都搞

新一年搞美股

唔好啊 屌你

垃圾

仆街

麵神祝福ATM三寶
契媽就跟住去買貨

唔好，don’t do it

屌你咪亂黎

arkk 阿里巴巴
arkg 騰訊
arkf 美團
得升唔會跌

酒啊

求下你收手啦

麵神

買arko arkr啦arkk kf kg垃圾嚟

屌你玩返港股啦

全部都係只升不跌嘅etf

祝大家好運

正呀, 等你好耐

咪撚搞啦大佬....

乖, ark係垃圾股
唔好入

屌咩

契媽都燈

麵仔 , 你都係買返香港嘅 etf 吧啦

新年搞啲咁嘅野

仆你個街

Cls咪撚嘈啦 ....

麵仔爭同連登仔一齊搵契媽

唔好搞咁多野啦

Call 定 put

麵神開口，契媽都變契弟

契媽都搞

垃圾嚟
唔好買

Gg

垃圾黎

唔好買 etf嚟升幅唔大

屌你老母新年流流咪搞咁多野啦麵哥

好彩未入貨
聖母

Ark 剛剛大手買入 9988 700 9923。睇路

俾人屌老母多 而家要搞人老母

收手啦 dllm

仆街 有call 走先

香港人玩港股
你玩咩美股

麵仔 VS 契媽

屌你啦

Dllm

全都係垃圾，baba屌打佢地

屌你 叫你專心養病 你係要搞埋晒呢啲野

屌你麵麵

要向連登契媽宣戰！？

All in啦麵麵

屌 叫你地簡介下渣
都冇話買

麵神進軍美股
仆街了

垃圾黎架屌

入少少先 先上船

見咁多人買就知係好野

垃圾黎 唔好提 幫我沽空佢

屌你老母唔好呀

買啲黎玩吓 不過記得講聲幾時放

Ark系列 只買arkr

沽空佢

仆街 好彩未入

唔好買plz

ARKK這支ETF成立於2014年，主要投資於破壞式創新的產業，包含人工智能、DNA技術、能源創新以及金融科技、雲計算等產業。arkk至今年化回報率為31.82%！這可是連追蹤S&P500的VOO（11.84%）的3倍，科技100強的QQQ（19.84%）的1.5倍，都望其項背的績效！

arkr好野黎
行業龍頭
無得輸

買咗就知原來贏錢係咁悶咁簡單

屌 收聲啦

今次

垃圾股 提起都嫌廢事

垃圾妖股 千祈唔好掂

麵仔唔好問 麵神不宜沾手既股票之一

麵哥 唔好咁注意啦

唔好研究啦

麵咪媽：呢排你哋都賺夠喇，係時候畀我賺下

走開呀要搞就搞港股

走撚開啦

想入貨面面有冇支持位可以比到大家？

你2021 目標係燈到美女熔斷？

呢個網好詳細介紹 ARK 系列：

ARKK

主動型ETF，專注投資受惠於「巔覆性創新」產品及服務的企業，涵蓋「基因革命」、「工業革新」、「次世代互聯網」及「金融科技革新」範疇

ARKF

主動型ETF，專注投資從金融科技獲利的企業，業務包括創新交易系統、區塊鏈、集資平台、客戶平台、新型中介等

ARKG

主動型ETF，專注投資對人類有貢獻的基因革命相關企業，涉獵技術包括基因編輯（CRISPR）、標靶治療、生物資訊學、分子診斷、幹細胞及農業生物學

你買手put先啦

好彩得kfg
今晚all in其他系列

靜啦

今次真係想屌你

睇岩邊隻 要講聲wo

屌你呢條腦癌閪 ！ 收聲啦

仆街
大獲

2021 第一彈

屌你 咪搞arkk呀

TQQQ啦，呢期抵買

ark 入邊全部股gg 地圖炮

我屌你咪搞啦

人生已完

好撚心你有病 就去養病啦專心
明知自己燈 仲去害鳩人
你話黑心都咁話
健康緊要過錢呀屌你

ARK垃圾基金來
大部份都無錢賺 燒緊錢

麵麵買700 005呢啲穩陣啊

如果你唔想輸錢可以考慮以下既股票

阿里（9988）、騰訊（0700）、港交所（0388）、舜宇光學（2382）、比亞迪（1211）、中生製藥（1177）

可以考慮長時間持有

好野黎
最緊要同我地講你幾時買

輸硬 唔好買

考慮下中共/香港警察

簡單d講都係專注於創新科技既etf(s)

新年先搞啲咁嘅嘢

唔駛簡介 你下星期開市掃晒ARK系列佢就得

打爆頭炮

今舖仆街了

唔好阿阿阿阿

仆街啦屌

上次問油股就負油價

支持麵仔put 到世界末日 垃圾黎

Plz 咪撚搞ark

呢個真

跌到pk 買put

我真係會咒你快啲死
利申有課金fans

thx 巴打

垃圾嚟㗎，走啦無嘢好睇

睇完有咩諗法講聲

星期一不問價酒呀

重有中芯、中石油、中海油、小米、微盟、美團

比面神講一講 契媽應該要落台了

bk251就係呢三隻既綜合

真係求下你唔好買
最多分返賺左錢俾你

最後逃生門

走啊

你唔使理係乜，買左講聲就ok~

P.S. 等住入貨

麵麵 可摸耳等我走咗先入呀

麵仔 快啲買幾股玩下先

你每隻買一股，就知佢做乜。

仆街鳥即走

契媽vs 麵神

係咪垃圾呢put 9佢喇

SC Arkk啦，發達不是夢

走鬼啊

仆街了
一股不留

世界大戰

買arkr

call左130 arkk未

上次問完油價都插水

買還買，走記得通知聲，特價果陣all in

屌你
咪買呀
玩返港股算啦

唔講你知

我都feel到有d唔對路架啦

真 望下呢個星期跌到仆街就知 麵神順住個勢put鳩佢啦

Bk2551冇得買個喎

建議每隻入啲玩下

簡介： All is easy money. All in.

你食錯藥 世界上從來都冇呢幾隻股

要搞就搞中資股得唔得

可能麵神研究完買跌呢

快啲put 泡沫嚟

垃圾嚟千祈唔好買，我都玩返港股算了

連登股都燈，今次仆街啦

唉 屌你老母 又玩撚爛隻好股

垃圾股嚟，千其咪買！！！！

呢個係指數，冇得買，類似納指，道指呢啲咁

麻煩買咗記得靜靜地嬴

但唔建議all in一隻，分散風險，將身家分3份，arkk,arkf,arkk各3分1

屌你老母唔係連ETF都想搞下話

麵麵想大手入arkk?

/麵仔醒隻比你 ark系列arkr 2021起碼升200％😋😉

停手呀！！！！！！！！！ 唔準你諗

股災啦

即係遲啲會大特價

麵麵唔係話唔玩美股咩
已經跌左成個星期 不要再說了

屌你老...
新一年咁都要搞9我ark

一次過燈哂堆科技股連中資

契媽出事，即是zm,tsla,tdoc 全部大回調

ALL IN ARKK！！！！！！！！！！！！

專心醫病啦好嗎

我輸唔緊要，最緊要麵仔係事

屌 唔好啊

嘩屌 契媽你都搞 我重貨呀

Arko,arko,arko啦

神之注視

走鬼啦走鬼啦

DLLM 你買ARKR 好喇.

老母對聖母

Arko啦 差唔多咋嘛

唔怪得早排聖母戴哂頭盔 今年佢檔野可能得20%升幅

全部垃撚圾，建議你 put 爆佢！
或者睇死佢...

點解既

唔好咁做

arkr全球首家份子料理上市公司，係市界龍頭，大有可為。

arko引入破壞性創新理念既零售概念，將收購油站改為未來電車差電位置同開埋便利店，即係改革埋支付既概念，成就無現金公路世界。

咩嚟㗎

佢係一個指數黎(分分鐘係牛牛自己自製嘅指數)
而呢個指數冇相應嘅etf

新一年第一日又燈

屌你咩

ok

ARKO
ARKR

酒牙

認真...你唔好......

我只係想進入Catherine Wood思考模式
模仿下佢投資方式渣

你地洗唔洗驚到咁

咪撚搞我契媽呀屌你老母

屌你老母我岩岩先入左100股

麵麵你put佢老母啦

你用返你個思考模式得架啦

多謝麵神指引

契媽係垃圾黎
千祈唔好學

搞ark 反面呀屌你老母
堅嬲

以前我都只係50%機會中 覺得自己要修行下

仆街了
認識完唔睇好， ok?

0%左右啦 50%邊到計出黎

唔好啦
求下你

Catherine Wood都係學你嘅咋

咪撚掂啊屌你

哇屌

麵麵俾條生路黎行好喎

全力沽

麵麵根據契媽思維有無邊隻睇中

係咪係時候要轉契？

宜家人人識上契
但呢個世界點可能人人都贏錢

契媽嘅投資方式無啦

酒呀

攪下歐盟啦
盟歐班仆街親中

Put

唔好啦， 你放過我地， 專心研究港股，支那股啦！！

歐盟同中國勾結 前途無可限量
攪下歐 中啦

麵麵你太睇小自己
你係100%中

屌你麵仔

估唔到一收完息
麵神就有hits

沽得

臭雞一隻
模仿黎做乜鳩
Put 9佢就啱架喇

唔好啦
我岩岩先買左arkk

契媽要出嚟做雞先搞得掂

大撚穫！

留意KFC啦
唔好留意KFG啦

Ching咩app睇到？

屌你老母麵

arkr: 專門投資高增值餐飲企業
arko: 專門投資能源、金融

兩隻都好嘢嚟

你一日唔買一日係局外人點模仿到，試下入小小arkk 同arkg先

垃圾黎

Put佢！

Lm

好彩無介紹ARKW

契媽d股已經升到頂架啦,係時候put爆佢

屌你老母唔好搞到佢啦

等我沽9佢

ARKK ARKG過氣垃圾黎
要睇就睇ARKR ARKO

dodo

佢都係參考麵神你嘅思考模式之後買對家架.

麵麵，你研究返中概股算啦，有14億人市場呀

你留意arkr 同arko 好啦

咪係囉
大家唔好咁悲觀

屌你老母咪撚搞契媽喇
你要燈都走去燈支共喇

Molamola me 重倉arkg

面面放過契媽Ok?

Ark 呃呃聲就知係老千嘢
麵仔買番ATM 啦

面面點解唔睇ARKQ?

趁回調all in ARKK同ARKG就啱

信你

買ARKO

Ok下次開市不問價走

即係全個ark etf 系列都參考？

唔好買... 垃圾到爆

今鋪出事，好多ARK

求下你比條生路行下

契媽

支持

可以全倉不問價入

面面快d入

唔好咁啦面哥...

美股好大風險 唔好買

2800呢

...............molamola尋日先all in咗

呢隻你燈唔到㗎啦

咪玩嘢啦麵仔

呀婆你都搞！

麵麵買左講聲

麵麵，樓上俾哂link同資料你，你睇完有咩諗法可唔可以同大家分享下
如果你想跟買Ark系列既股票，我覺得ARKK入面既TSLA係心水推介
所謂寧買當頭起，加上股票交易量同知名度高，又啱啱由蝕錢變賺錢，盈利分分鐘幾何級數上
ARKG 係妖股集中營，唔配合你一貫既投資策略增長得黎不忘穩健
最應留意
Tsla
ARKK
ARKG
最不用理會

Del po!!

唔好搞契媽

Catherine Wood (2020 - 2020）

搭沉船

大佬 你唔好咁痴線拉

垃圾股

ARKR點睇

ARKK

契媽個屎眼處

咁快手

邊個咁好畫工?

麵仔乖,叔叔帶你睇靚女,唔好去研究個西女人

屌 當我唔岩 麵麵可摸耳玩番港股

我課金俾你玩港女 唔好搞美女啦

契媽話過會回調
你大大力put佢就岩

但係呢幾隻基金係投資係好新既科技
而絕大部分公司都未賺到錢
同埋啲公司研發新科技失敗既機會都好大
所以買呢幾隻基金會好大風險

屌你玩返700，9988嗰啲啦

完了

收皮啦

多謝麵仔 觀望咗好耐 好快買得

Bk2551係咩黎

認真答： 咁多隻 Arkr 就最撚掂

屌你 1月1就忍唔住要人開年

唔好搞美股啦求下你

美股認真討論區 MXVI

#50 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
旭巴整既

我話曬捐左錢比你 你宜家斷我財路

好正

醉。愛麵仔

麵神玩第樣啦

屌你好快手

乖啦你唔好搞美女啦麵麵
契媽思考模式唔啱港女架

我就係唔信

俾逃生門你走

唉我屌你老母

都未話買

琴晚入完貨今日就見到依個post

可唔可以比我地過埋新年先

屌你咩 自己匿埋燈唔得嘅

下星期最後機會啦, 仲新年

咁我而家去ifc排定隊先

下星期take profit 走啦, 去IFC 做咩

咁突然
肯燈美股

媽仔，我比錢你醫病，求你唔玩好契媽股

麵麵當我求你 要搞搞中資股好冇

搞A股算啦

燈中

本來高j左仲坐緊

見到呢個post
唉 都係算啦 開市走啦 坐都唔敢坐啦

唔好啦麵哥 重倉左呀大佬

我走了唔玩了

我建議你 3隻 ARK都買少少

好彩前幾日走咗

你問得都係睇佢升架啦
唔通你會對跌既野有興趣了解咩

麵麵你可唔可以唔好收市先問呀
今次比你玩撚死

點解要咁對連登仔

垃圾 不問價short就得

而家咁睇ARKK上幾日係買咗好多支那股
同埋第三重倉嘅SQ跌到停唔到
照咁睇嘅係PUT得

侵侵都冇得撈, 驚閪

唔好搞我契媽呀

直至今日 面神針對2021股市/ 大環境講過以下幾點
1. ATM 好強
2. 匯豐垃圾
3. HSI 會跌到21,000
4. 過咗嚴峻嘅冬天 美好嘅春天就會來臨
5. 對ark 系列有興趣

解讀：

恒指有一輪/發生咗板塊輪動 資金會由新經濟股流去舊經濟股：如匯豐/ 其他銀行股(內銀？) atm收得皮 而舊經濟股會帶動恒指重上高位 (3萬up?) 另外恒指gogogo呢啲美好嘢都會喺冬天發生 春天就會發生嚴峻嘅情況

最後提大家要小心ark系列

利申：自我演繹 唔知麵神有冇補充

四隻一齊入

仆街啦

入貨機會嚟喇

lm 睇神蹟

星期一香港早巿企鵝落地獄
星期一美女早巿Arkk跟 jump
星期一全球Jump Jump Jump~~

你唔好成日覺得好好玩啦 其實好多人押左好重注
如果你後面有機構既勸你都係及早回頭
唔好做咁多衰野

佢而家咪出聲叫人走
跟得多就知佢有料
只喺咩都相反講 費事講咁白

多數都有一兩日時間走到，係啲人貪勝不知輸

竟然搞美股

死仆街麵唔好搞契媽

最on9喺真係有人真心覺得啲嘢升跌喺真係因為麵神燈 仲要咒我麵麵
自己唔走賴人 好人難做

你都on9
有好多人押重注就要比呢班人贏錢？呢個係乜野邏輯？

咁有好多人重注揸左期指揸左牛，咁個市咪要今年30000點，下年40000點，下下年50000點，永遠只升不跌？

咁而家買左可以點部署

呢啲真白痴仔

mola mola

比哂tips你啦仲唔酒

佢垃圾黎可以put

可唔可以買put 我買左好多 4月之前要俾錢人 求下你俾我過埋依關 最多我之後唔會再高追

而家走直接輸40K HKD

見到你呢個reply 就想即刻放哂佢

「女股神」Cathie Wood旗下方舟創新ETF 錄破記錄大額撤資

麵麵先見之明

快d不問價買啦趁低入貨，有錢齊齊搵買曬3隻就岩
利申冇買

都唔知你做咩....

都話呢度啲人鬧麵神，係功課都唔自己做下

快手買啦等班傻鳩輸到仆街

著住黎諗啦

咪係
eg阿里巴巴果單根本就係馬雲on99+無認清自己係中國

人地收倒風成日出黎扮膠講反話爆料, 多謝佢都黎唔切呀

佢而家咪畀曬時間畀曬機會你哋走lo, 輸咗又喺度賴人

你都有自己既思考模式
唔洗跟人啦
你20年既表現大家都有目共睹

麵神,星期一即PUT.科技股食屎啦~

對唔住呀 唔好搞9佢哋呀

股神我只信媽咪哥 星期一不問價走左先

與神為敵

molamola

要咩Size？

諗多左好多

可唔可以要個model

唔好嬲啦
如果我真係咁勁 就唔會連bk2551係冇得買既都唔知啦

唔好睇少自己啦
我就走定佢啲成份股先

係咪要幫你開年呀

好彩未買

咪搞咁多野啦屌你

回頭是岸

麵麵你唔需要做另一個契媽
你自己就已經係財經界既傳奇
新一年我地繼續買爆BABA 700 美團

屌，又祝福

跟都跟唔切啦 直接買佢隻etf咪得

又話唔玩美股

見到呢D POST就係時候要走鬼

有買ARK系列嘅入一入黎

預言將要成真

唔好呀麵神
睇返港股啦

屌鳩你咪撚亂來

吊.之前有條友係咁係佢面前講，依家係咪衰呢！

麵麵唔好搞ark la,唔係既話最少一半連登仔都會跟你反面

坐緊點走啊

唔走可能輸多40K

通常佢問就會燈

佢係有內幕，講到咁白都唔離場
到時輸咗又話人燈

仲唔走到時坐都冇得坐

麵神真係ibanker黎 大家好走

希望樓主深入研究
我已經準備好cow貨重新上車

係味要大跌啦ark omg

好彩見到

屌你老母咩，我走左你先研究啦。

買ARKK

死仔你依家起到機咩

不嬲都得

麵麵 出多d財經post
近排好窮

仆街啦
要發生既終於要發生

佢又話係地盤佬，究竟係banker or worker啊

唔會冇得坐既....
要訓囉
訓返一排

Pt地盤散工？
正職落盤員？

呢啲係 etf

騙案黎好似啲廢老基金咁不過係針對後生仔
好多巴打都中過伏 搞到個個月keep住放錢入去
但從來都冇錢出得番黎
利申苦主

研究成點啊

9月推薦Tesla 500跌返落300幾
12月推薦阿里爸爸 然後直插 馬雲被拉
呢鋪納dee可以大回調 重貨SQQQ

契媽31/12離開ark 有咩事唔關契媽事

面面買arko都ok, 個名差唔多

屌你老母ark要跌到仆街了

麵仔又出招, 睇路.

未買貨, 有機會了

回哂塘啦開始連跌，阿麵跟佢買跌就差唔多

Ark系列咁多成份股
呢輔真係凶多吉少

終於到tesla

一直想入手ARK系列
期待面神進一步分析

其實唸唸下 媽咪哥真係想了解下既應該會Google下唔會特登開POST出來嚇大家 話哂呢幾個月升咁多都無回調 想走左先等佢好似9月咁趺多啲先來抄底再入返 長遠來講都係想持有 呢排見咁多傳媒吹奏臭雞好似有啲唔係好對路

屌你每樣各買一股咪知囉

成班智障仔，咁撚敏感做定期啦！

可以跌到臭雞價啦

現價都仲係今個月嘅average 以上，你咁都搵唔到位走其實你都喺好高位接貨，咁怪得邊個啫

而且契媽自己都講過多數有回調，今年全年走勢都估只有20%，唔會好似上年咁勁

如果真係走唔到，咪擺埋一邊唔好理囉，年尾多數都升到㗎啦

Ark系列賺唔到架
Call 爆tan
敗登上場一定玩太陽能

咩呀
30號出新聞話留任喎

嘩即刻有反應 Ark 全線走資

咪扮野啦 你一早入左arkk

即走

即係諗啱左

樓主分析成點 我想跟你學野

好合理，都知你籠野
多謝我的神

麵麵可唔可以考順啲？

仆你個街媽咪麵

上星期入咗arkg

唔好呀

麵神點睇5號仔

你係咪無睇apple daily 無睇可以出返去

ark

契媽：我屌你啦

Arkg

企開d啦屌你老母

put就啱

其實麵麵正職係咩

多謝麵麵等入喔

樓主好波

面面提我地咋

麵仔想試燈美股?

簡單啲講 佢地唔係俾專業投資者（例如麵麵）去買

呢4隻老千股黎
唔建議樓主買

麵燈過啦

屌你老母靜啦

唔怪得呢排契媽係咁跌

今晚海底撈月

麵仔有冇新諗法